TIA Studio正黑店 冇網址冇電話 有frd俾佢呃左萬幾蚊

我屌你老母
喺旺角行行下 有幾條大隻仔捉咗我個friend上去 (佢自己一個人)
同佢講完一大輪野之後叫佢填form
填完之後就即刻叫佢俾萬幾蚊 我個friend唔肯比
佢哋就大佢話張野有法律效應 一定要比
之後我個friend就真係俾咗
雖然我個friend都on9
但事後search翻間野發現佢網址又冇電話又冇
連張單都冇寫電話地址網址
間野告唔告得落

你的朋友

樓主份約係有問題喎